loading
na tela principal, não relistar tudo, apenas subistituir o produto alterado
trocar de class component pra function (hooks)
colocar o entity framework
colocar data de vencimento observações nos produtos sem exibir na tabela somente no modal de edição.